# О программе

"Обманывающий" sntp-сервер.

# Системные требования

Python >= 3.4

# Запуск

**Параметры**:

1. `--delay, -d` - число секунд, на которое сервер обманывает клиентов (по умолчанию 0)
2. `--port, -p` - порт, который слушает сервер (по умолчанию 123)

# Пример


```
#!bash

python ./ntpserver.py -d -5
```


Сервер cлушает 123 порт и в ответном пакете убавляет 5 секунд от текущего времени.

# Дополнительно

Сервер сообщает на stdout о начале работы, а при подключении очередного клиента выводит его ip-адрес.